呼籲全場高叫黑警老婆俾狗屌打擊黑警士氣

會唔會比人射 班狗eq咁低

衲 dee 英明，君子動口不動手

推

呢d得情緒發泄仲要比位人入 講d有用既野好過la

黑警老母俾狗屌 黑警老婆俾狗屌

黑警老婆人獸交

今次老畢認同

黑警老婆俾狗屌係客觀陳述，有乜問題

on9仔 唔會有人跟呢d 口號 小學雞到喊